# RESUMEN de flujo de trabajo con GIT

1. Crear una organizacion
2. Crear un proyecto dentro de la organizacion
3. Si el proyecto es privado agregar a todos los colaboradores
4. Cada colaborador debe tener un Fork en su cuenta
5. Cada desarrollador debe clonar su Fork a su maquina
6. 

Este proyecto se realizo en el workshop de ED team